約左日本妹食lunch,你問我答

無野想知，唔洗講

食咩

無圖？

佢有冇應承你? 冇圖我夠可以話約撚左你老母食lunch啊

走咗去食迷你拉麵

點睇都係你戇鳩啲

Killer on99

下，真人都見埋，想問點on9?

真人？
揸張紙自拍先講啦

個個都影咪好麻煩

Lm

傻鳩